請教2000-3000蚊，三叔或索尼防水及5寸手機有無好介紹？

謝謝大大

同問我有一蚊

s7

謝謝

iphone